{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054923",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60516&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포쉼펜션"
    },
    "text": "セソカクの近くに位置する宿は周辺の観光地に近いです。 セソカク、ハヒョセソカク海水浴場、ウィミ港は車ですべて約8~9分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。 水着やラッシュガードを着て00時から7時までご利用いただけます。 休憩カフェは状況によって利用できない場合があり、バーベキュー施設は20,000ウォンで利用可能であり、炭とグリルは提供されます。 ただし、食材はお客様が別途ご用意する必要があります。 最大人数を超過および保護者がいない未成年者は利用できず、ペットの出入りは不可です。 写真は実際の宿泊施設と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 この情報は事情により変更される場合があり、繁忙期の料金とプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって変動することがあります。水着やラッシュガードを着て00時から7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は20,000ウォンで利用可能であり、炭とグリルは提供されます。ただし、食材はお客様が別途ご用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超過および保護者がいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の写真は実際のものと同じですか？",
            "answer": "写真は実際の宿泊施設と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの営業時間は固定ですか？",
            "answer": "この情報は事情により変更される場合があり、繁忙期の料金とプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 393
    }
}